有冇人會奶另一半🤪

好想奶 好似d貓狗咁

奶手板啦你

奶女朋友隻手

冇人鍾意

奶乜先

咬就有

咬手臂

邊到都奶

奶嘴濕吻 奶面奶耳仔

乃腳趾

正 腳板底腳趾la都奶

乜都奶，可惜唔知仲有冇機會

Why

奶過 奶到佢受唔住係咁講好想要

奶菊花

好正 奶到佢欲仙欲死

女仔俾唔俾

痾完唔洗就叫我奶

作為m 用口幫女朋友清潔菊花好應份

啱呀
佢用手大大力撳實我個頭
唔奶乾淨唔準停

邊到可以搵到呢d女友

女王網

Details?

google can help you

會直接生呑

Google d野好似9唔搭八..

咁幫你唔到喎…
要扮女人幫你？

全身奶勻啦

接受唔到基

每一個角落都係我既口水

你連我係男係女都未知啦

淨上網會有伏

黎啦～等姐姐陪你玩
知你番工好苦悶

點解要扮女

唔通我依家扮緊男又話你知咩

唉，一言難盡

為咩啊

冇目的架
想做就做

我都想你係女 女s可遇不可求
但你睇落扮男扮得好似

快d搵返個

勁衰呀…啲古裝片咪又係咁扮

扑野果陣會奶佢頸，耳仔同左邊面

你參考tvb?

細個睇得多
學壞左

敏感位 佢有冇叫晒出黎

係連登男可以扮女，點解女唔扮得男？

渣架

彈爆你碌野呀啦

唔格劍呀

好大聲
咦 乜你奶人嘅
之後到佢奶返我

邊有劍同你格

個畫面好sweet好淫

此情不再

搞咩呢到個個都咁sad

鮑魚就有

我夢想係奶鮑

黑鮑都要？
比人玩到殘架啦喎

之前講好左唔好再搵對方
每次係我就快放低佢嘅時候
佢都走返黎搵我

如果係女主命令/女朋友 我都照奶

點解唔走番埋一齊

比人玩到鬆哂你都唔介意，做到女朋友？

冇人完美既 佢其他方面吸引到我咪得

最鍾意幫女奶西，奶到佢高潮

我都想有女主命令我，服侍女皇

真係慘 點解想搵個人服侍都咁難

大愛
叫你奶入面啲精

咪就係，但又冇理由要去俾錢搵女皇

d精係我自己就得

我自己中出完，奶返就冇所謂

我覺得俾錢個d都唔會真心同你玩

俾錢咪即係叫雞 就算點女皇feel 都會覺得佢係雞

咁你都唔係好m啫

同樓主一樣都係唔夠m

岩啊

認真 全身都奶過咁濟

好味嗎？

奶西咸咸地幾好味

搽蜜糖奶

冇味 有味你仲驚
甜在心咁解

格甩底呢

奶唔停

依個應該要聞！

聞完再一野奶落去

奶開咩位

我男朋友成日追住我隻腳奶 好可愛

皇后娘娘 你對腳應該好靚

利申 奶腳板仲扯得勁 btw奶腳逐隻逐隻腳指啜真係好撚爽

樓主其實係咪腳膠開post引同類

成日奶
又白又滑好撚正

好鍾意腳 每一個部位都愛 線條好靚 但我未試過奶

出左成日街 奶到無味

唔係應該臭臭地咩 臭腳味

sorry我係奶系 出番去先

女朋友唔接受？我叫左佢好耐先比我奶

成日奶女朋友塊面，好滑

唔好咁痴線啦

睇呢個post睇到扯扯地

冇女友 ff only

情趣黎 有幾痴線

我又要奶

腳趾罅 好想伸條脷入去

又滑又彈牙

冇另一半

又粗又鞋口囉咁

Me too

痴線絲

恥辱play

成日奶男朋友隻手同塊面

佢有冇奶返你

我都想俾人留marking 被擁有

一時時 佢會扮發嬲叫我咪再搞佢 不過我唔聽 繼續奶 最後佢一吱我就投降

晒命咩而家

點解啊 趁佢未走好咬多幾啖

真係好撚正 腳膠一奶就返唔到轉頭

咬到有疤咁佢實記得你啦 講下ja唔好試

如果我唔係腳膠就少樣煩惱

十啖點夠

成日奶 好鐘意奶女朋友個臭西

越臭奶得越忘我

離境閘口咬佢

有時會飲埋

甘露

咁巧合

搭第二班囉

你過埋去陪佢一個星期咁

開咩學 u?

走堂去旅行唔洗我教啦

到時日日咬佢都得啦